內幕：支那疾控中心操控試劑盒 控制疫情數據

武漢疫情大爆發導致全面封城。據知情者披露，中共國家衛健委公布的數據，由檢測新型冠狀病毒的試劑的結果決定，但中共的疾控中心通過試劑盒發放量來「控制」感染人數與死亡率，跟實際疫情沒有關係，手法非常邪惡。

大陸一家新媒體報導也披露，只有指定醫院才有資格拿到試劑盒，但這些醫院中有的拿到的量不及需要的十分之一，有的根本沒有拿到；而有資格確診的醫院，只收治確診病人，卻不給病患確診，而收治的病人也是衛健委指定的病人。武漢的患者病歷上寫的是「病毒肺炎」，而不是「新冠狀病毒肺炎」。

試劑盒決定確診人數 內藏黑幕

據官方公布的最新數據，截至1月23日24時，累計報告新型冠狀病毒感染的肺炎確診病例830例，其中重症177例，死亡25例，其中湖北省24例、河北省1例。已治癒出院34例。20個省（區、市）累計報告疑似病例1072例。

據知情者向大紀元介紹，中共通過檢測冠狀病毒的試劑盒發放來操控疫情的數字，非常邪惡。

他進一步表示，「試劑盒如果他不發放你，你怎麼做檢測？你不檢測你怎麼進這個系統？它的這個系統是聯網的，你要進去了，它的數字改不了了。但是目前是試劑盒他們不下放，控制你，哪天可能一例也沒有，哪天又來個幾十個。」

「現在疫情都擴散到國外去了，被國際社會逼得，一下子又來一百多個確診病人，都是他們在人為地搞，病人遠遠不是他們公布的這個數據。如果他們（病患者）沒有進入這個系統，那他們就不是國家兜底（免費）治療的病人。」

對方還表示，如果沒有發燒門診、傳染病隔離條件的醫院，那裡的醫護人員被感染了，他們去其它醫院也是很困難，也一樣不收。就是收的話，也是勉強在低等級別醫院收治。

他強調，現在病人住院是一個關卡，「疾控中心的試劑盒是一個最大的關卡。這個試劑盒，一個是控制各地感染人數，另一個是控制各地的死亡率。」

武漢協和醫院總護士長在網上披露出的一段信息中也明確表示，「目前各大醫院已經人滿為患了。現在醫院根本收不了這樣的病人，醫院只把病區留給自己員工和員工的家屬。」

知情者舉例說，比如現在全國有440例感染者，就是440個試劑盒呈現陽性。而且都是在確認的情況下才給你試劑盒，看你狀態比較好，估計死不了，才給你用試劑盒，這樣可以死亡率降很低。

他還強調，「很多患者死了都沒有住過醫院，但輕症的、或者你有關係的，比較容易拿到，就看你有沒有運氣，有運氣才有政府給你的免費治療。」

大陸新媒體：有幸用上試劑盒的患者被稱為「中了彩票」

大陸新媒體微信公號「人物」發文說，此刻的武漢面臨以下問題：試劑盒數量不夠、確診艱難、床位短缺、高度疑似患者仍在自由流動。

文章以22日晚武漢一家上市公司自己的疫情報告為例，員工張鑫和父親都被推斷為病毒性肺炎，但被光谷同濟醫院拒收，並給出理由：「沒有試劑盒，不能確診也不能收治。需要病人自行前往同濟總部，也無法告知總部流程。該員工目前返回家中，未得到救治。」

報導說，因為試劑盒缺乏，不能被確診和收治，武漢的患者們處境艱難。不僅光谷同濟醫院，在同濟醫院本部、武漢市第一醫院、第六醫院、武漢紅十字會醫院、武漢肺科醫院等武漢指定的收治醫院或發熱門診，都出現了類似的情況。

報導甚至強調：「有幸用上試劑盒的患者，被其他患者稱為『中了彩票』。」也就是知情者說的由政府來兜底，予以免費治療。

據該媒體了解，22日下午，湖北某地一家定點收治醫院才拿到第一批試劑盒，但數量不到醫院想檢查的人數的十分之一。而湖北咸寧一家定點醫院至今還未拿到試劑盒。

十幾萬試劑盒 為何不夠用？

而此前據界面新聞的報導，疾控中心認證的生產試劑盒的企業中，輝睿已經向各地供應了五、六萬人份的試劑盒，而捷諾在1月16日時就已生產了可供七萬五千人份使用的試劑盒，兩家生產單位出品就夠十多萬人測試。

「人物」報導稱，「但令人困惑的是，試劑盒至今仍供不應求。」「截至目前，疾控中心仍是控制試劑盒使用的最主要機構。」「哪個醫院能用試劑盒，能用多少，都需要申請和統籌。」

疾控系統的人告訴該媒體，所有樣本都統一送到湖北省疾控中心實驗室做核酸檢測，「不光是檢測試劑數量有限，檢測儀器和實驗人員也都是在超負荷運轉。」

報導還稱，僅管目前武漢三甲醫院有能力完成這種檢測，但由於人力物力有限，及病毒洩漏的可能，因此檢測主要還是在湖北省疾控中心。

疫情公布被層層管控 掩蓋再掩蓋

報導披露，1月18日衛健委新修訂的《全國各省（區、市）首例新型冠狀病毒感染的肺炎病例確認程序》，對於武漢之外的其它省市，審核不僅要經過省一級，還要上報國家，並由專家小組評估，三輪都確認，才能確診。

報導介紹，離武漢最近的城市之一黃岡，當地政府部門的人向該媒體透露，就算縣裡拿到了試劑盒，確認了結果為陽性，也不能公布，需要統一上報到湖北省，再做審核，再統一發布。

《財新》此前報導說，黃岡市蘄春縣縣長在1月20日的全縣病毒性肺炎防控大會上講話時指，當時黃岡市病毒性肺炎病例已達109例，但當時黃岡還未出現一例確診患者——因為當時黃岡還沒有試劑盒，就算有，黃岡當地也無權限確診。

報導稱，很多的武漢患者病歷上寫的是「病毒性肺炎」，而非「新型冠狀病毒肺炎」。整個武漢市只有漢口醫院、金銀潭醫院和武漢肺科醫院有資格確診。但當病患要求其中的一家金銀潭醫院給做確診時，對方稱只收確診的病人。

報導強調這令病人陷入尷尬之地：「其它醫院不能確診，有確診權的醫院，又不負責確診，只負責收治。」

據大紀元記者致電該醫院諮詢了解到，這家醫院不收門診病人，收治的是衛健委指定的病人，病人想進這家醫院直接跟衛健委溝通。

報導還強調，醫藥費的問題也遇到同樣問題，只有確診新型冠狀病毒感染肺炎的患者可以免醫藥費，但「沒有試劑盒，無法確診，怎麼免費？」

報導還提到一個更令眾人擔憂的問題，武漢的各個發熱門診都排起長隊，病情輕重不一的患者排在同一個隊伍裡等待，幾個小時等待過程中，患者還要考慮交叉感染的可能。

疫程唔受控唔緊要，數字受控就可以了

大紀元

撲街，依家仲係到維穩

綜合返D大陸人訊息, 的確係咁喎
1. 大陸控制提供試劑(所以好多人去到醫院被趕走)
2.醫生將支那肺災判定為另一種肺災(所以而家傳有兩種肺災)

兩樣都係為左大量"降低"感染人數

支那人經歷一個不同年初一

一世都未必有幾會見到

衛報唔係話差唔多嘅野
話中共唔會幫你確診

咪由佢操, 操到滅國

其它醫院不能確診，有確診權的醫院，又不負責確診，只負責收治。

有啲似星爺啲片

所以今次係中共嘅人口政策嚟

3.6 roentgen not great not terrible

所以大一統好啊
成個湖北省收左皮

生化版切爾諾貝爾，共產國家人禍都是一個西樣

大紀完又好，乜報都係報緊同樣既野
岩岩有線都出左片證明呢個係事實
牌面上仲係千幾人，死既係幾十人
但照佢地咁講，一家五口同七口都可以中獎既
仲要全部冇得醫，
感染人數係百倍都唔止

所以官方報既數係驗左既確診人數，現在1200人 但未驗既人有幾千萬所以應該有潛伏期最少過百萬 包拾香港 香港得5件 係確診 未驗唔計未見醫生唔計

所以香港都唔小隱藏潛伏患者

我覺得香港個數字都係要報比北京審批完先比報

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

他進一步表示，「試劑盒如果他不發放你，你怎麼做檢測？你不檢測你怎麼進這個系統？它的這個系統是聯網的，你要進去了，它的數字改不了了。但是目前是試劑盒他們不下放，控制你，哪天可能一例也沒有，哪天又來個幾十個。」

屌你老母，死到臨頭仲要控制信息，呢班賤畜最好死無全屍

咁好嘅文都上唔到熱門
[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

武漢人做白老鼠試藥

大紀元又點?

死哂全個湖北，都唔知有冇一億，跟本傷唔到支那一毫

傳哂開去啦